［見工］點解hr用會手機打黎約interview？

間公司應該唔細

比機會你上

Home office

借D野比埋個number你
得閒約佢一兩場友誼波

返工成日唔喺位，所以多數會有手機contact
同埋有時d人會唔聽3字頭既電話

可能係假/呃人

真係未試過
一定係用OFFICE直線
然後再email留手提
有野先會特別手提聯絡

有番咁上下既公司會比個work phone 你

我屋企電話係3字頭 所以唔會用固網打俾人